新手想買車諗緊 ep3 定係 gti 好?

tec 又驚俾人放, 豬c9又驚成日要換波腦

棍EP3 唔好有同人鬥嘅心

等陣俾人話唔夠皮仲要俾人放埋上網真係面都檬

濕6換條撚波腦人up你又up

Daily gti for sure

買咗fd2半年 入過無數次薄lock

dq250都有機會要換架清

揸左2架dq250 ，1架dq500都無事，個機會率幾低，咁計棍仔換極力子仲密啦

Golf R 新手車

不過dq200真係垃圾產物

香港太熱又塞車，唔岩用dq200

驚得咁多做咩
岩邊部未買邊部lor
又唔係要渣一世
唔岩一年後未換柒左佢lor

Ep3啦，架車其實幾好玩，近一年升得好撚快

玩就EP3
停牌就GTi

FD2太貴
啲人開始轉去EP3

心態正確

Ep3碌棍個位根本反智
都唔知點解設計係果個位

歐洲佬設計係咁上下

嘔撚心

K20A=fd2
買完ep3再試朋友架fd2
你就知分別

揸左5年
1次都未入過

問咗保險先，另外想揾部企理嘅EP3會唔會有啲難度？

但少嘢整一定係EP3

直上 rsa3/ ttrs 啦